佳佳，Graceful，利比里亞人

在追佳佳，Graceful post 期間，比個另類騙徒PO大家解下悶。